[poly] trans科一問

如果要由engine-bd trans去construction and environment bd或者civil gpa要幾多

3.4 up

Thx a lot